元朗塞路面 情況 加油 香港人！！

唔該幫手塞呀元公仲可以慢行，未去到塞死

要人？

洗唔洗要人！

要 好少人！！！！！

輕鐵過到黎？

人呀

過到 總站行過黎

你地街坊裝定點

你鍾意 帶口罩同帽 會好撚曬